男女團d中国成員是咪個個都唔想返韓國?

宋茜, 宇少個3個, xo個幾個都係咁=.=

性誕得你陪我。。。

中國仲好撈

梗係，佢哋喺韓國根本無人理，返到鄉下d人當佢神咁拜，同埋大陸人多好賺錢

禾凡一返去個look7能到。。。

但依家要交稅

冇陪你
仲返緊工

收聲啦傻鳩 煩哥型

好橙, 性誕有冇工半/兩工

👌

冇，輪姦制

10倍人工
大把韓狗奶共但又唔學好中文

紅日冇工半/兩工=慘過食屎

反正毒撚係屋企都冇街出

人民幣能醫百病

呃到自己都好